［遍地開花］一位香港運動員的心聲

各位香港市民：

我係一個香港運動員。

香港有好多運動員其實好想企出泥控訴呢一個獨裁嘅政府同失控嘅警隊。奈何我地都係收緊政府嘅資助，先可以繼續我地嘅運動員生涯。而且我地代表緊嘅除左係自己，仲有成個體育總會同參與緊我地項目嘅市民。如果比政府反咬我地，我地嘅損失真係會好大，可能除時成個項目就會摺埋。恕我地真係唔可以行得咁前。

我地每次出外比賽，都會為自己代表「香港」而感到非常驕傲。每次見到香港支旗可以掛喺國際舞台上飛揚，我地會好有成就感。但係見到香港政府同黑警一個個大話同荒謬嘅言辭，我就真係覺得好嬲。我希望政府同黑警唔好再侮辱香港人嘅智慧同「香港」呢一個名。運動員嘅制服係有重量，心口上面個區徽都係有重量。個重量就係我地代表緊嘅唔只係自己，仲有全香港人。如果政府同黑警承受唔起套制服同區徽嘅重量，唔該你除低佢，比翻有能力嘅人。

每次上場比賽前都要奏「國歌」，我真係覺得好好笑。呢首歌根本冇資格代表我地。要播嘅一係播海闊天空，一係就播問誰未發聲。我係從來都唔會開口唱所謂嘅「國歌」。

之前有人話，喺香港做運動員好難。我而家話比大家聽，喺香港做香港人仲難。感激一班義士，不斷咁企上前線，為香港人爭取應有嘅自由、民主同尊嚴。

我代表唔到全香港運動員，我僅代表我自己。我要求政府立即回應五大訴求！如果唔係，可能會喺國際比賽場上見到港式連儂牆：）

我一向都好支持香港運動員

多謝你！

巴打啲字好靚支持

推